宇宙上除左個一字 仲有咩字得一劃？

搵唔倒啦 文科仔

乙

l ㅣ

了

己

。

噏乜

樓主正on9

懷疑樓主小學未畢業

可能係暑期作業啲題目黎